有無巴絲記得Viva Club Disney

以前小學雞時候暑假播
個時香港個迪士尼都未開
我記得會介紹香港迪士尼裏面會有咩
以前放假朝朝都追
童年啊